退役AV女優 上原亞衣肥撚隻豬咁

同隔離樖樹一樣咁撚粗

咁樣先好屌

搬上山都食幾年

而家呢個身型應該去拍歐美av
開正班鬼佬嗰範

好想屌

我當年既女神.....搞乜撚野阿

Ching 屌開豬?

以為拉闊張圖

Ps圖?

肥過衛蘭成部電單車咁

人地肥得正啊，嬲屌 你識咩啊

好似ps圖黎

另一AV女優 中西里菜
做陪酒妹

fake news

復出啦

係邊到可以搵到佢啲新聞
都幾鐘意佢，想知佢依家搞緊咩

上完阿姨

避孕藥副作用

屌你老母北姑咁

依種先好屌

結左婚？

拍得住我夢中情人藤蒲惠

2013年6月13日 博客宣布結婚
結左一段時間了

正

好撚正

食得多避孕丸

有冇多d近期既相？
佢本身對腳都粗

肥妹多水

係街撞到都唔認得

啱啱開始唔係好多連登仔吹奏佢架咩

咁佢真係算好肉嘅
係個厚粉啲
同個濕鳩髮型出事

我既女神

肥到咁，我都係好想屌

有冇其他退役女優近照

連登仔選擇性批評嫁啦
上原亞衣肥撚到咁又話咁先正，又話咁先好屌，
但依d又話肥

建議睇下整容前

尾期減緊啲肥幾好

拍戲浸得多溫泉後遺症

亞衣BB

假圖黎架on9 最近先po完相好瘦

做偶像做到而家要做陪酒

圖呢？

好撚樣衰

幫你打埋飛機好無呀老細

汗水?

吓？我覺得正喎

樣靚+肉地先係賣飛佛
(有腩,大波,大蘿,粗大脾)

正呀喂

張相明明係上坂堇

咁正過之前

好撚正 想屌

rose ma真係好柒
又肥 仲要整cheep自己
不了不了

佢有high過咩？

同好
但無睇過佢cos呢套，有無seed

期間限定復出一陣可能真復出。

btw, 我要睇100發

冇記錯好似最似唔係上坂係另一個聲優

放大睇塊臉完全唔係佢

Woosa以前係咁：

依家嫁左比大叔, 都係肥到隻豬咁

16年都仲好似出緊片

佢不嬲都肥底細波
有咩咁奇

原本就肥底，拍下馬時開始失控

好正，白滑肥美

2018年最後一丁就佢啦

gay post

賣身還父債果位？
果陣唔係話嫁人咩
原來吹水

上雪山一定要帶埋佢去

改圖撚正仆街

而家幫老公還債(?)

無間地獄

利申：幾鍾意佢 佢真係好慘

不嬲都肉地型㗎啦

係咪大坪由佳

wa 屌 而家仲見到呢幅圖

第二張圖中間果個叫咩名？

亞衣

肥美

MIHIRO呀

氣球都寫左

大坪由佳都好大波

大坪由佳 個樣 RAW D
但對波大到爆衫 反佢唔拍AV真係浪費晒

食避孕藥食到痴肥

mihiro年紀細／J齡少啲都應該唔識
幅相裡面得返明步，希崎，西野翔仲拍緊

屌你啦 假圖來架望吓樓上今年張相，明顯瘦咗啦

嘩 搞乜撚野

小澤馬利亞又係變咗大山婆

mihiro 而家係深夜綜藝節目仲見到佢，三十幾黎講算係咁

利申 唔鍾意J 佢，又黑提又平胸

佢老公係黑社會大佬定高層
果時買返晒中西里菜d片版權
後尾佢老公比警察拉左
咁洗慣左咪做陪酒

拍片嗰陣肥係因為食藥

兩姊妹一齊做雞
btw大橋未久依家係咪都做緊雞

黑鮑mihiro

mihiro都唔撚識

右三係希志？？

好想知松島楓近況

肥到卡住喺幅牆度

識條鐵

有咩問題,都唔上鏡啦

上原阿姨

幾年前有人影到結婚生仔

有冇遙希近照

AKB同陪酒妹有咩分別
咪又係同d噁心肥死毒撚握手

仲要做陪酒妹好搵好多

果張相起碼5，6年前
好想知佢最近一年

上唔到位仲慘過打份牛工

係肥過隻豬

reply睇細圖

大橋單嘢巴打邊度聽番嚟?

global go141有得約，唔知堅定流
橋本都有

肥

三文魚好尊敬啲女優同唔食日本人

好正

人中之龍成日用佢

雙穴無碼絕對要j

明明中西里菜岩岩出道個個都話佢棚牙衰又多毛黑森林咁 好多人都好憎佢

肥過棵樹

我到而家都唔覺得佢D片好睇

第三張相右邊兩個係邊個？

有冇人知遙希而家點

第3張中間果個係咪麻美

淨係識1 3同最右 係咪道行未夠

亞衣變亞姨

小花？？

中間係傳奇級人物都唔知
麻美喎

病完之後瘦左勁多

樹都唔放過

我想屌上原阿姨

弱智妹麻美

瘦左兩個碼真係認唔到

但我個人幾鍾意佢 可能我口味獨特由佢出道就覺得佢好正

好似靚咗

演技唔得係死症

樣都係唔靚
但演技好好係淺倉真凜 真係扮到好純
話為左搵錢俾弟弟先拍 成件事呃晒全世界

有咩女優大家想知近況，我睇下搵唔搵到

遙希

都係肥撚到隻豬咁

稻森

及川奈央

芦名未帆?

小倉柚子

中西里菜有無ig?

陪酒好撚好做
唔使俾經理屌 唔使訓練
唔使俾傳媒搞
佢工作壓力細好多

YS

code?

我睇過佢無碼，不過冇睇過中出，
好想睇下

朝河蘭

夜總會媽媽生

松島楓

都叫做仲認到個樣

當初最正個期好j到....

Rion?

唔係生性病咩

係，麻美拍最後幾套既時候都開始變瘦

講咁多有得屌咪又係屌

藤浦惠最正

肥都算 當玩bbw
但個妝容真係

mihiro 咁多年都咁靚

土屋あさみ

白碧咲

柚月

美竹

佢以前陪酒架 冇返陣雞除點返工

D 墨多撚到

肥撚到

小澤瑪麗亞

唔慣佢地著衫

mihiro 真係極好j

麻生希又俾人拉

睇住佢好地地變道友

肥撚左都素wo

大橋未久嘅近況?

紅龍夜總會在藉女優
做雞

唔同層次唔好拎黎比較ok?

有乜分別～

麻美仲靚過之前

即係之前咩結婚嗰啲都係吹水

佢前社長話佢結婚, 應該係真
但好多退役/現役女優都會去夜總會做陪酒妹
上面有人話可以出價屌佢, 唔知係咪真

rose ma豬到咁..

水菜麗

唔會掛 有無source

啲片正到痴左線
高汁過三上100倍

點解呀

拍AV 拍得愈多個價就愈賤
CC俾客屌一晚都講梗幾十萬yen

一之瀨亞美

圖3最右手邊係邊個 唔認得

ebody變咗師奶

雖然仲有賣咸濕相

宜家仲睇緊佢啲片，有無碼都成日睇

講埋
shibuya 去咗做youtuber

仲做...

佢英文超勁

請問冬月楓

里美

篠田あゆみ 引退咗之後 真係人間蒸發咗

成賴心美
唔該

佢本身就係咁肥

夾band
search mezcolanza

里美咪做雞囉，之前比富豪包捲入咗單貪污案

但之前有消息傳佢生性病,真係好撚擔心
第一個飛機偶像

夾band
係band房

立花里子
並木優

果穂

佢過左檔蚊香社一排 30幾歲都係好撚淫

麻倉憂

優良隔音設備

後入

櫻心美、椎名由奈嘅消息?

講還講

咁反而想屌

美心瀨粉

我的啟蒙先師高樹瑪利亞呢？

生完仔都仲咁fit

2018年初自拍

補多句，一家三口係夏威夷玩緊

有無人覺得以前既av好睇過宜家個d

白鳥櫻

希志呢

神谷gay?

川島和津實?

上完啊姨

可以一戰

あいり みく （愛里未來）
可能好冷門 冇咩人識
但好中意佢 雖然佢演技唔太好

生完仔仲正啊，唔知大左幾多個cup

中西里彩有無得屌？

唔知佢個仔見到佢老母做雞會點

同高樹同level嘅，係得穗花

Same
退役應該都有六七年

其實邊個娶咗佢

以前d玩法痴線好多

依定好似就住就住咁

就黎奧運政府mon住

櫻由羅
好似話俾屋企發現拍av
之後就無啦啦引退

人間廢業好正，睇得好開心😃

里美有Ig
打satomiyuria
近排佢仲有出下片
見佢ig成日去釣魚

黑木麻衣
之前見到吉原landmark 做緊風俗女
但想見下佢近況嘅相

2017年04月04日 RedDragon「あいりみく」追加
最後Update係去咗紅龍做

Twitter:

唉 都係要去風俗店
外地人係咪冇咩機會食到

佢隻鮑真係cls
當年仲要勁似郭書搖

拉闊左

井上瞳

麻美呀

呢個唔係個段咩香港所謂模特兒條片條女黎咩

宜家依樣又話禁
嗰樣又話唔畀
玩毛毛咩
轉咗睇fc2 ppv同歐美好耐

左膠紀元，有AV睇都要謝天謝地啦

喺邊到搵到佢近照
可唔可以講下

冬月冬月
仲有椎名由奈，正到

日本報紙

好樣衰

你老母就肥過隻豬

祝你日日輪迴死全家一次

桃賴友梨奈

報紙佬都有講, 嫁咗人跟手Del晒Twitter Instagram

呢張我都睇過
希望有啲最新無碼相
J到而家仲有J

唔係話同個黑道結左婚生左個女咩

好想睇番麻美d片懷念下 之前傳佢死左真係有d傷感

有無あず希

想知穗花同立花里子變成點

中西里菜好正WO, 買左佢同佢呀妹隻引退AV
兩個啲表情都好真, 又青根波, 又識震

櫻井莉亞

西條沙羅

藤浦惠上年萬聖節影嘅

同問想知佢近況
好掛住佢

穗花改咗名叫下村愛，宜家應該喺圈內，做下舞台劇之類

36歲都仲成個少女咁

淫蟲之森

肥肥地先正

好記得佢個套封面比班成班性苦悶戰士追住佢

老老77
整形黎講佢算好撚成功 好自然

乜佢有整過？

冬月楓

係虎之穴做 直到18年8月辭職

賀爾蒙失調啫，日日比人屌實變樣，以前成日J佢

有

呢個依家點？

呢條女真素人嚟

有無名

請問叫咩名

樓上條女叫咩名 + 呢個咩番號

屌 搵到啦
你仆街啦 屌你老母

祝你全家生癌一齊手拖手跳樓死
然後每日輪迴再重覆一次

我屌佢姐 你屌我-.-

引退後整？

再嘈一腳踢爆你直腸

你睇番佢舊時作品 at least鼻有執過

屌你啦 on99-.-

電視機反光見到條J BAM

希美同初音實

咁對奶？假奶？
其實佢初出道已經好靚，唔明點解要執

早乙女露依。

女人天性想更完美都可以諒解既

引退考大學
最後update 16年, 之後失蹤

希望佢幸福。

希美同初音實

都係無聲無色唔再拍

初音實個女好似讀緊小學啦喎

吓

人地今晚返工，keep住有update㗎

可惜，唔知當時接唔接外國人

Rio

唔係生咗仔啦咩

大橋未久

櫻井步 板垣梓個啲都係生完先拍AV啦

上面講左做緊雞